[真膠]點樣可以快速學識跳kpop???

追緊個女仔，佢跳kpop好勁成日出show，佢話佢都係自學

自己玩個danso搞嗰d course，跳到阿舜咁嘅level

點先可以短時間內跳kpop勁？??

利申 跳到有6 7成似太陽就ok

把撚 點解你會覺得係短時間內追上去佢會鍾意你 咪鬼自己申請做兵啦

你不如諗下自己有咩魅力吸引到佢啦

有冇d咩易上手嘅方法？

識跳返兩野好似好啲掛

短時間內...出去搵老師1:1教/小班教學啦

鐘意就鐘意
唔鐘意就唔鐘意架啦
點會因為你識跳舞而鐘意你
約下人地睇戲.去迪士尼.op玩下好過

真心嫁巴打
諗下點用自己出色既野去吸引佢

睇Kite

就係無咩叻 所以先想學下跳

真心 幾有型 但點學 。。 跟唔切佢啲動作

google search learn kpop dance in a day

Kite 真係好撚正 但樓主好似講緊KPOP

其實唔難

你教我

其實Kpop邊會夠Popper型？

追女仔就唔好太迎合佢啦 追到手先叫佢教你一齊跳咪仲sweet

00至10年果10年最正

前一兩年 佢對hoan個啲都好撚好睇

不過hoan贏

屈背歌

Hoan 又真係好撚癲

日本仔先係真係groovy

睇韓國仔d flow真係睇到扯火，斷到

仲有果個waydi

又岩 日本仔啲野好好睇

果幾個世界級都仲係後繼無人